\begin{song}[remember-chords]{title={Sam prjatla}, band={Big foot mama}}

\begin{kitica}
G		     F F# G \\
Bil je dolgočasen dan \\
G		          F F# C \\
Prjatlco sem sreču še ves zaspan \\
C		     G \\
Predlagu sem ji sam' eno stvar \\
D                 G \\
Če dons bi bil lahk njen vladar
\end{kitica}

\begin{kitica}
Greva punca k men domov \\
V mojo sobo pravzaprav \\
Naga bova pod oddejo šla \\
Oblubm, da se 'va sam' gledala
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                D \\
Stisku te bom le za pas \\
C                  G \\
Naga bova sam' za okras \\
Em                D \\
Božu te bom le po nogah \\
C                  D \\
Drugje pa ne, nej nau te strah
\end{kitica}

\begin{kitica}
(F F#)       G \\
REKLA JE NE MOREM \\
C       D  G \\
KER SVA SAM' PRJATLA
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oblubim ti nebesa, raj \\
Zakva čakala bi na maj \\
Naga bova pod oddejo šla \\
Oblubm, da se 'va sam' gledala
\end{kitica}

\begin{kitica}
Če me zrajcala boš močno \\
Le zdrku si ga bom z roko \\
Če mi bo pršlo na dlan \\
Oblubm, da se bom obrnu stran
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                D \\
Stisku te bom le za pas \\
C                  G \\
Naga bova sam' za okras \\
Em                D \\
Božu te bom le po nogah \\
C                  D \\
Drugje pa ne, nej nau te strah
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rekla je ne morem…
\end{kitica}

\begin{kitica}
(G G#)       A \\
Rekla je ne morem \\
D       E     A \\
ker sva sam' prjatla. \\
Samo edini \\
Siddharta
\end{kitica}

\begin{kitica}
a \\
Vem, da nisem prvi, ki ne zna,  \\
            G                              F    \\
stopit na divji vrh sveta in nebom ta zadnji, ki  \\
               a \\
te vid v sanjah. \\
Koliko jih je pred mano dihal zrak  \\
                G \\
in kolikim se rodi najlepši otrok koliko jih še  \\
F                           a \\
pride sem za nami v ta rod.
\end{kitica}

\begin{kitica}
d  G          C       F \\
Sem pa edini, ki nosi najino kri, \\
            d            G      a \\
jaz sem edini ki tvoj jok umiri. \\
           d   G           C F \\
Jaz sem edini ki ne obstaja, \\
        d            G          a \\
ne obstaja brez tvojega sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem, da nisem prvi, ki ne spi, \\
zaradi udarcev in skrbi \\
in nebom ta zadnji, ki se enkrat ne zbudi. \\
Drugim sem kazal svoj nasmeh, \\
drugi so videl solze na tleh. \\
Drugi so grizli kožo z mene spet in spet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ampak sem edini, ki s tvoje rane liže kri, \\
jaz sem edini, ki tvoj jok umiri \\
Jaz sem edini ki ne obstaja, \\
ne obstaja brez tvojega sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
in vedno več je upanja v ta svet slišal \\
sem, da z mano hoče živet \\
in s tem to edino to življenje dati za me \\
zato sem danes jaz vdihnil zrak, \\
in danes je moj najlepši otrok,  \\
danes zaspim, ker jutri s tabo se zbudim. \\
Samo ljubezen \\
Sestre
\end{kitica}

\begin{kitica}
e     emaj 	e7 	e6 \\
Srce veliko kakor svet, \\
e 	   emaj     e7 	  e6 \\
nasmeh in iskrica v očeh, \\
    a	 \\
in beseda, \\
		  e \\
poznaš jo tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e 	    emaj 	e7 e6 \\
V življenju mnogo je poti, \\
e 	 emaj 	       e7 e6 \\
ne išči sreče kjer je ni, \\
    a \\
le poslušaj, \\
      D7 \\
kar srce ti govori.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
G 		H 	     e \\
Lahko ti podarim samo ljubezen, \\
C 	  E7 		a \\
eno in edino upanje, \\
D 		H \\
poglej me v oči, \\
	e 		A \\
in lahko si brez skrbi, \\
Es 	       F 	G \\
vem da isto čutiš tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Poznaš me bolj kot se ti zdi, \\
čeprav zatiskaš si oči, \\
ko me gledaš, \\
vidiš to kar si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dolgo časa si iskal, \\
kar si mislil da je prav, \\
a na koncu, \\
le eno boš izbral.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.: 2x \\
...saj jo v srcu čutiš tudi ti.
\end{kitica}

\end{song}
